{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Coperni/GM0023083152868/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Toile De Jouy Print Tight High Neck Top - White"
    },
    "text": "CoperniブランドのトップはFW23 / QW3X41CO11 商品番号を持っています。 この製品はストレッチ素材で作られており、プリントが注目の特徴です。 体にフィットするフィットがセカンドスキンの感じを与え、ホワイトカラーのほのかな光沢がさわやかな印象を与えます。 このトップはデニムパンツやブラックスラックスと一緒に演出できます。 素材は表地がナイロン80%とポリウレタン20%で構成されています。 この商品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸さないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせた方がいいです。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトップの特徴は何ですか？",
            "answer": "このトップの特徴は、ストレッチ素材で作られており、プリントが注目されています。"
        },
        {
            "question": "このトップはどんなフィット感ですか？",
            "answer": "このトップは体にフィットするフィット感があり、セカンドスキンのような感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "どんなコーディネートに合わせられますか？",
            "answer": "このトップはデニムパンツやブラックスラックスなどと一緒に演出できます。"
        },
        {
            "question": "このトップの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このトップの表地はナイロン80%とポリウレタン20%の素材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このトップは手洗いやドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニング時には、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせると良いです。"
        },
        {
            "question": "このトップは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、このトップは水洗いが可能ですが、長時間水に浸さないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このトップは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため早めに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このトップは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このトップの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 449
    }
}